你班連登仔同我入嚟

嗰陣講到話唔會返高登
仆你個街
今日去高登望一望
點解高登可以咸魚翻生
出post同回覆率都高番好多

你地要返高登俾林早洩當狗咁撚係你犯賤
香港人就係咁撚善忘
連當初林早洩點對你地都唔撚記得
人地話自己屹立不倒, 唔'卸'你班友呀撚樣

點解你會去個邊？
我就去都冇去過

呢度大把人兩頭蛇
喺度屌唔撚得嘅?

垃撚圾